有發光裝置=鬼？

前線既裝備其實需唔需要發光裝置？
上次係瑩光棒
今次係發光手帶
臥底要相認應該要一d 眼見/耳聽既東西？

#唔想抓鬼
#但要防鬼

應撒則撒，無需捉鬼

唔留守 冇防暴做照應
啲鬼就冇用